HKBN 岩岩繼左100mb 想加大到500mb求offer

如題 岩岩繼左但發覺唔夠用想加大到500mb 留TG